# Kotlin
## Домашнее задание № 4

Существует 2 метода:
* findMin - метод, который возвращает значение минимального элемента их переданной коллекции ArrayList<Integer>
* vegetablesCount - метод, который возвращает количество овощей в корзине Hashmap<String, Integer>

Также есть метод main, который можно запустить.

### Задача:
1. Реализовать метод findMin.
2. Реализовать метод vegetablesCount. Определить овощ в корзине или нет можно по ключу из ArrayList vegetableNames.

> Метод main() менять не нужно